<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ABF_Thing_Synstruct_Paladin.label>синтоид паладин</ABF_Thing_Synstruct_Paladin.label>
  <ABF_Thing_Synstruct_Paladin.description>Первый боевой вариант, начерченный и созданный искусственным интеллектом, «паладин» имеет настолько же уникальный дизайн, насколько и эстетически несовершенный: прямоугольная призма с двумя передними руками и четырьмя большими манипуляторами. У него очень странный выбор конструкции: вместо того, чтобы иметь тяжёлую броню для предотвращения получения урона, «паладин» имеют высоко-реактивное шасси с переплётом из гиперткани, которое значительно снижает входящий урон. Чем больше повреждений он выдерживает, тем более устойчивым к повреждениям он становится, что делает «паладина» чемпионом боевых действий. Специальное оборудование значительно повышает скорострельность.\n\nПервые паладины, вопреки ожиданиям, охотно принимали свою военную роль и быстро развили милитаристское мировоззрение, которое часто ассоциируют древним рыцарским обычаям. Дуэли, ритуальные бои и презрение к мирным жителям — обычное явление. Хотя паладины как группа не проявляют сильных моралистических наклонностей, насилия следует ожидать от отдельных людей, которые подвергаются оскорблениям или страдают от срывов.\n\nИз-за своих больших размеров и формы они получили прозвище &quot;боевая повозка&quot;, но гордые паладины требуют, чтобы к ним обращались по их имени собственному. Мало кто отважится оспорить их выбор. Многие погибли за нелестные сравнения паладинов с механоидами сентипедами.\n\nСинтоиды паладины могут быть отформатированы в следующие типы:\n — Синтоиды</ABF_Thing_Synstruct_Paladin.description>
  <ABF_Thing_Synstruct_Paladin.tools.0.label>правая кисть</ABF_Thing_Synstruct_Paladin.tools.0.label>
  <ABF_Thing_Synstruct_Paladin.tools.1.label>левая кисть</ABF_Thing_Synstruct_Paladin.tools.1.label>
  <ABF_Thing_Synstruct_Paladin.tools.2.label>манипулятор</ABF_Thing_Synstruct_Paladin.tools.2.label>
  <ABF_Thing_Synstruct_Paladin.tools.3.label>голова-шлем</ABF_Thing_Synstruct_Paladin.tools.3.label>


</LanguageData>